其實啲藍絲點撐得落呢個政府

之前抗爭都理解佢地個屎腦
但到咗今年 抗疫搞到咁嘅撚樣 不停今日的我打倒昨日的我 又要佢地打埋哂啲懵仔針疫苗 佢地仲撐政府啲乜
點解可以有香港人咁撚on9

支那人忠君愛國奴隸性格深入骨髓

因為班戇鳩覺得自己死都唔可以反政府

他者仆街主義

佢撐黨，唔係撐政府

藍=/=撐政府

佢哋係信權威同武力

因為夠蠢，只要作兩個fake news就搞掂

中国人是需要被人管的

奴隸永遠只會搵藉口呢個係天災唔關政府事

奴才係會自己屈服喺強權之下

佢哋都會屌政府，佢哋最仇視係黃C啫
為咗屌柒黃C先唯有西瓜靠大邊

佢哋有啲都唔撐政府但係好支持警察，又或者見黃即反，我諗左好耐都諗唔通佢哋個思維

佢地覺得自己係中國人，做得唔好鬧下可以，但唔可以反對自己國家，更唔可以推翻政府

有利益輸送賣埋老婆仔女都得
有咩唔得

慣性依附權力

因為佢哋斯德哥爾摩候群
覺得個政府都唔想咁嘅
佢都有苦衷
佢都係被迫嘅

藍絲淨係撐警